西媒怒斥：自私！不要面！盧比迪古與皇馬背叛西班牙

世界盃開幕前夕，西班牙的教練事件鬧鬧的沸沸揚揚，皇馬在世界盃開幕前夕公佈了西班牙教練盧比迪古將在世界盃後執教皇馬的消息，最後足協幾經周折還是決定炒掉了盧比迪古。西班牙媒體《馬卡報》認為，作為愛斯賓奴，盧比迪古和佛羅倫蒂諾背叛了西班牙。

西班牙主席魯比亞賴斯在記者會上表示：「我沒有其他選擇，只能解僱盧比迪古，他的行為不可接受。」

《馬卡報》的記者荷西-加西亞發聲：「這兩個人，佛羅倫蒂諾和盧比迪古自私地背叛了這個國家。盧比迪古是我的朋友，他令我失望。我不想見盧比迪古，因為他沒臉見人了，他沒有經濟上的困難，他可以去皇馬，但不是以這種方式。」

加西亞認為皇馬的官宣激怒了世人，而現在的結果正是他們想看到的。

「我們在外圍賽中表現出色，以極高的狀態前往世界盃，但由於盧比迪古的不忠以及佛羅倫蒂諾的自私行為，一切都應崩潰了。佛羅倫蒂諾讓皇馬變得令人討厭。如果西班牙在小組賽被淘汰，他將如何向球迷們介紹他新教練？最好的結果就是西班牙炒了他，然後他安然無恙地抵達皇馬。」

馬卡報唔係皇馬喉舌報咩

作為愛斯賓奴
辣殺翻譯

喉舌都頂唔順咁撚賤

馬卡報係巴塞喉舌報
唔洗理馬卡報班弱智友
馬卡報肉鳩酸

抵撚死 戰前易帥

馬卡係皇馬喉舌啊on9

意粉06年假波門事件都可以後上奪冠，呢班西波換個教練就唔識踢咁

做咩衝出嚟柒？

果然賤種就係傻柒蠢

邊個傻柒蠢都未搞清楚

馬卡報都話唔係皇馬喉舌
呢條傻系真係on9到
不過馬迷係特別蠢既

串緊班傻閪賤種你都唔知就縮返入你老母個閪度啦
仲學人反賤種